《二次元直播》ロゼと黄昏の古城/A Rose in the Twilight

10點半開台, 開1小時左右
主要玩小品遊戲多, 開台時間唔定, 有興趣訂閱下